{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/palace-gyeongju-gyeongju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 펠리스"
    },
    "text": "慶州ホテルフェリスは慶州に位置するホテルで、快適な客室を提供しています。 ホテルは慶州国立博物館と浦石亭との距離がそれぞれ2.9kmと4.6kmと近いです。 慶州ワールドからは9km、石窟庵からは23km、雁鴨池からは2.5kmの距離にあり、旅行者に便宜を提供しています。 ホテル内には専用駐車場があり、車を利用する際に不便なく利用できます。 客室にはそれぞれの専用バスルームがあり、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが完備されています。 また、すべての客室にはエアコンとテレビが備えられており、リラックスすることができます。 ホテル内の24時間フロントデスクのスタッフが常に待機しているため、宿泊客に有用な情報とサポートを提供します。 慶州ホテルフェリスの近くには慶州駅、瞻星台、ギャラリー庁などの主要名所があり、観光客に多くの便宜を提供します。 ホテルから一番近い空港は浦項空港で、32kmの距離に位置しています。 慶州ホテルパレスは慶州中心部から350mの距離にあり、中心地に位置しています。 チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "慶州ホテルフェリス"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州に位置しています"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "慶州国立博物館と浦石亭が近くにあります"
        },
        {
            "question": "ホテルから慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "9kmです"
        },
        {
            "question": "ホテルから石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "23kmです"
        },
        {
            "question": "ホテルから雁鴨池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "2.5kmです"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には専用駐車場があります"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には専用バスルーム、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーが完備されています"
        },
        {
            "question": "客室にはエアコンとテレビがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはエアコンとテレビが備えられています"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテル内の24時間フロントデスクは常に待機しており、宿泊客に有用な情報とサポートを提供します"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような名所がありますか？",
            "answer": "慶州駅、瞻星台、ギャラリー庁などが近くにあります"
        },
        {
            "question": "ホテルから一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "浦項空港です"
        },
        {
            "question": "ホテルパレスはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州中心部から350mの距離にあります"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 407
    }
}